[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (472)

唔開post?

Cf 老味來呀

蒙特同國體會反杯未⋯⋯唔想豬半了

9.5S 10.5S 頂撚住明哥

8點全部主入多球

法明俾人gel撚死

8.5b

明哥 gel到硬

明哥唔刷角

法林 彭美 入多球

拉c入多粒就最好

法林明高8c-2 屌你連c雅出動未啊

半3全6 easy蚊

太師 利屎菲入多粒

1031

法林差一球

反手gel既抵佢賭咩輸咩

7c

法林明高8c-1屌你連c雅出動未啊

仆街買唔到

有冇睇錯到尋日到依加有幾場上盤

蒙特 國體會

法林明高8c-1 屌你連c雅出動未啊

彭美22

2:2

屌你老母彭美

彭美讓兩粒？幾時死

4:2 是不是夢

彭美 試下連入多次

法明球半

法林明高8c-1 1c啊 俾我啊

要明哥個場入啊屌

蒙撚絕殺 彭美nba

彭美對家不敗7場 又比佢追返上黎

蒙特國體會絕殺是夢嗎

求你們了

明哥入多球

彭美...你入一粒，俾我輸半算啦

彭美讓兩粒 放棄了 蒙撚絕殺啦

屌你未買到呀刷乜撚

有得買1/1.5？

不了

刷你老母咩 冰封啦 ON9

彭美之前打巴省都輸已經唔信佢好耐

彭美空龍唔入兩次 轉頭俾人黑左個罰球追和

蒙撚補兩分鐘 最後希望

好戒賭

7.5
8.5 9.5

又輸 買大開細 買細開大

1030主盤最後召集
99%綠字

2:2 3;2

準備blacklist 佢了

做出黎

咁仲有1%

假波

法明想輸仆街下半一射都冇

9.5s 10.5s 頂能到心臟病發

9C

好彩你提一提 呢啲盤唔買真係會跌錢

彭美10分鐘兩粒是夢嗎

-1

垃圾蒙特雷

-1c

8c cash

識d野

利斯上 4x1 2.5b差你

7.5
8.5
9.5

羸緊波刷咩撚野呢

朝早豬1500

收到風有幾個角球大蛇加持左法林

阿婆盤

刷返上盤果半格出黎

唉 以為唔賭呢d西波算

cF 去搵胡cf 做健身

對左，不了

法明入多粒拉，賤撚

蒙特雷食屎好嗎

9c冰到完場 求下你 唔想針

10.5b

彭美宣布收皮

戒賭啦

開大未呀

CF好撚廢

一蚊不賭角球細

雖然好鐘意哥連你地 但可唔可以今場輸一輸先

比角

頂

4x1 cashed 一野追番歐冠 我屌你老母

買左咩

普馬斯0:1

斷垃圾彭美

比角呀

Cf想點，重注左

gg

哥連泰斯哥場入多球

4x1 大波 Nani 拿根 彭美 利fly 2.5b

割體會 真的求你了

初盤1/1.5

9c頂多5分鐘

歐聯真係好易賭

南美羊番

駁吾到 下盤

-1角

買左啦快比角

入埋佢啦太師

腰斬啦仆街 隊彭拿路好撚仆街

彭美唔入輸鳩埋佢啦

割體2:1 是夢嗎

9c頂多3分鐘

4串1斷彭美

同路

CF半主

球迷快d打交，斬左場波啦

9.5 大呀屌你

真係咁好野 爆我8.5s開9個

法明死都要輸盤，正仆街

角大黨又贏利了

南美亞洲輸死

莫雷拉尋晚冇騎馬，今日係時候發力

垃圾到

比多角啦

屌你老母半格都冇埋

9C頂能到完呀 求下你

2：2法明

Fake?

cf 入波呀

比多角呀

on99

輸撚到跳樓

有番起g本

咁都開唔到9.5 b 屌你法林

尾三場主盤

Fake差d連半格都食屎

9.5s 10.5s 力頂

紅左個，快d打交啦

Juninho 好波

普馬斯 0:1

最後十幾分鐘都冇c, 屌你

吹雞完場啦屌 頂到心臟病發喇

所以不賭c 轉賭大細波

彭美我屌你老母 垃圾 12m都唔識入
輸到仆街

起身就豬

頭先9.5倍買左帕拉入波，見到2:2以為收錢點知fake goal

好波屌你 頂撚左十幾分鐘

抽獎時間:

由呢個post第1頁 至 第8頁

抽3個人 各$100

南美波又重傷 重複犯錯

Lm

9.5大都開唔到

lm

讓越深就越死

留名

LM

我

屌你老母法林 最尾果十分鐘全部都係扮死hea 時間

你想點

自由盃以後都唔賭

留名要開飯

牙彭3:2?

3:2

乞衣呀而家先入 一係就4:2

Yes

55 我買左讓球半兩球呢

要4:2

第8頁

紅左特別勁

派我

絕殺

on9 補撚到輸波

有本事入多粒！

支持

7.5 8.5
9.5

角大便是羊

我了。

3:2 ft

截止

補到入

抽得 希望中我

哇 望住佢地贏波輸盤慶祝 真係 好撚hurt

入多粒係唔得既

好傷，希望抽中小妹

墨西咩玩法

痴線 補成10min

補十分鐘入波，南美版until we score?

我一至八都有留言 求抽中

希望有我
我輸死了

Cf 快入

19點d 波串哂大波膽 中伏

樓主求中我

等你今晚水

普馬斯 完場0:1

摩點解唔買盤
多仔傷左個主力

超早水
班士利
安德
里昂
阿積士
切爾達

輸左4k

發覺我都係唔岩玩角球同大細

大胃

死都要輸半個盤

+1角球永遠中伏

買大波仲好
2隊都冇防守

賽後你點睇

贏緊一球扮死是常識吧

買左3/3.5 嬲撚到
南美賤種 全部都係狗

我尋晚係買左摩盤

派彩啦屌你狗會

莫雷頂撚住

尋日到依加有幾場上盤

阿特1-0

訓多陣先 好攰

係囉不過我又戇鳩4x5串左拜狗
贏得廿蚊

Gun All in 阿積士

莫雷可唔可以頂埋下半場

sorry
你中

1：0

PM 我

唔中 羊多d

me

反cup 我無左你telegram

我一陣搵你

彭美補到輸半

雷神一定得

我TG: lOwOl

球拳兩球盤喎，點輸拳

下次再羊派我

串哂

奇跡

同求

ajax正野

點解手足會買普馬斯
墨假平手盤=送錢

我買嗰陣 1球球半

係到

阿特

得錯了

戒墨假了

頂住半細啊 輸死了

屌， 原來禁撚錯唒， cf 想買上盤禁左下盤
莫雷拉想買下盤禁左上盤

99%既盤一星期都無一次

im

比卡超點睇都贏唔到一球

多仔角大...我都拎左黎做膽

我唔知，我知佢頂撚住就得

封咩

中獎同六合彩一樣都只係傳說

起身見到皇cup

阿特拿斯99%

1-1

我蝗都唔買 好打極有限

出事啦

恭喜

Ajax 歐霸冠軍

幾耐冇開過下盤？

上先岩

本黎呢條飛復活
前日贏13k
琴日輸17k
又要再入錢玩

大胃bb咁早gel自己個頭唔得架

輸光了

一gel唔夠幾分鐘就入左

我賽前都講左99%
信自己

普馬斯求贏啊

不不不了

Me

尾3場應該會開晒主勝

Me[/quote]
大佬 獎都抽完 仲留咩名

大佬 獎都抽完 仲留咩名[/quote]
一唔爬文一路應

一路爬文一路應[/quote]

G持

一唔爬文一路應[/quote]

今晚有冇人要曼聯盤

識野

Quote錯

cf 入波喇 pls

三隊主都入波ok?

普馬斯 求贏 allin咗

已gun
老麥有冇得食加大睇今晚

阿特快大埋佢

你唔加大都叫有得食啊
我冇撚得食啊

13/4 送俾大家

獌 -0.5/-1
里昂 2.5b
切爾 2.5b

支持大胃妹！

豬爺

cf

我屌你cf cf cf

好正

Ali大胃世界第一

試下贏啦 阿美

下盤黨又羊一仗

好

CF

足球界赤壁

大胃要加油

主隊唔識入

識入波未

cfu起大機

CF肯入未啊

john

全撚部開撚曬下盤呀臭西屌你老母

屌你老母下盤7連環

莫雷利亞會係85-89分鐘失/入球

8點果2場都下盤

有無人同我講

CF 已輸波

唔識睇圖？

連hi克羅，同柏丘卡二次

屌你老母cf我重注左

莫雷下盤cashed

全城cf

屌你老母又gel

都唔入波既

cf絕殺

入波未呀

cf 入啦 信左好多次啦

Cf贏一球就夠了

主入一粒啦 快

CF 仲有希望嗎？

阿美利加一球都冇

你老母cf

一粒收貨呀

Cf

cf再唔入全隊俾人屌呀

入一粒都好啊

goal

Cf goal

Goal!

Cf 1:0

nice

百屌成才

阿美利加Goal
差CF

絕殺成功

好波

比卡超快d入埋波

另一隊都入黎睇下

cf有份，柏丘卡呢？

cf 1:0

唔使入多粒，頂撚住就得
CF

屌。。。。。

頂住

gel你老母

cf好波

CF cashed

入多粒 / 頂撚住

三隊主盤

比卡超呢

反手死全家

發現有個賠率勝出率達85%

主隊入蹬

快入

射17都唔撚入 快d入

莫雷拉頂撚實
尋晚冇馬騎應該好氣好力，頂埋佢

CF

多數係89分鐘，補時先入波

莫雷拉場場劇本都差唔多係咁
絕殺mode

真係要一蚊不賭墨閪波

比卡超入波未

屌

CF 全格

我願意用曹操 同班反手狗條命
黎換比卡超贏波

你個反賊

反手狗可恥，但贏波不了

比卡超連續3場無波入 on9

Cf搞掂

阿美利加

莫雷拉頂埋3分鐘

曹家軍大勝

半格

一星期內連hi克羅同柏丘卡二次，真係人都傻

牙突入波好冇

屌你老母， 未撚訓醒真係唔好買波， 訓前過關已經買撚錯， 訓醒單頭都搞撚錯埋 我屌， 7x8 本身都贏到幾舊

Ft 0:0
莫雷拉好波

仲有注 對左大胃既

莫雷拉好野

三場主隊暫時1：1
可能和氣收場

奇跡球隊主勝 和 和，次次都贏盤

莫雷拉全格cashed

有冇人有跟黑單條飛
中左

普馬？我都要左

呀特 和win 都接受呀！

佢係邊到出？

中左 訓醒起身中頭獎

屌， 嬲尻左

牙突

471post
黑名單

支持 入完之後半大錢派我！

係咪中

仲要起身諗住買埋單頭， 又掉撚轉左。 cf 買左下盤， 比卡超買左上盤 屌， 點解我咁撚on9

頭關唔絕殺再加cf 唔買錯先有得中， 半格半格咁 依家本都收唔返

唔係半大全細咁閪掛？

屌你成50分鐘都冇第3粒
唔L係半2全2呀

主入未
99%

和波不如唔好踢
主快入

上

火計

半2全2 全家死啦 墨西哥

有無手足知今晚瑞超咩事
打完又打？

主絕殺佢老味西

救命...

99%綠字goal

主隊浪費左好撚多機會

cls 咁都半2全2 咩波黎 dklm

普馬和 cashed

cf
比卡超
阿特

平手

今晚果場盃賽黎

點解我3串3 3場上盤 都冇錢袋既 cf半格 阿特平盤 唔係中兩關都有錢收咩

冇野啦 原來係我load唔到 膠

再睇多次 而家應該有了

本都回唔到 我想派 就黎份糧都冇埋

慢慢黎
追數很易

岩岩先知
笑死

橙 加油

今晚俾胃液我

等跟大胃

班士利
安德
里昂
阿積士
切爾達
on9平

加多左場
岩岩好兩條3串4，一條6串22

On9平同路

想搵返沉船同反cup巴打 可唔可以tg返我
同埋我想入返lol group 將男

晏d tg you

lol group +2

識貨

無諗跟左

12倍

比馬會撚狗咁撚 場場下盤比狗賭 我係狗

無諗跟左[/quote]
12倍[/quote]
頭關晏左起身跟唔切，得7倍幾

Cup子早晨

黑名單

重注曼聯今晚

屌狗會 豬到要用pps過數 頂要915先過到 買唔到845 如果唔係 中左37陪2串1過關

琴晚唔小心訓左，買唔到歐聯波膽3x1
多毛2:3 @26
拜1:2 @13
下體 1:0 @5.25

估撚中晒，最撚衰周公
如果唔係，中左1774 倍波蛋 中諗住轟10k 落去

聽講決賽會和

曼聯盃賽首回合九成hea踢 買細好過

賭到無咩心機

中左上帝條5串1
可惜買左10蚊

+1 但都係去緊入錢想$10串 唔再單頭

上帝

😂

黑單仲有冇水？

想要水好簡單 send j圖同正seed就得

有神快拜

琴晚輸曬落多仔盤 同埋角球 想死
無咗一個月糧

有無大神要柯尿 豬哂la

賭咁大

羅奇代爾*ajax 2*3

一樣 不過豬幾舊 無咁傷

今朝4x1 11倍中左 多謝南美

豬幾舊今朝羊番

同你琴晚輸個數差唔多姐
不過我一個月糧好撚少

去食Beans

我豬左一個半月糧了

一出糧已經豬曬

休息下

你個名有料到
半一盤真係最垃圾既盤

今晚入錢追返

晚場
羅奇*ajax
早場
富明尼斯*托盧卡
盤盤盤盤2*3慢慢玩

2串3係垃圾玩法

Agger

點先買2串3
賠率多過3 過關先值的搏

講緊 兩場都係3.x 以上

買馬W咪2串3 3串7 囉
馬仔W 唔係馬王飛都有3賠 或者冷少少都有7-8賠

曼聯讓和
阿積士-1

今晚點睇

發現歐洲波真係易賭過亞洲南美好多
但往往忍唔住

有運乜撚都羊

唔係咁易架 葉師傅

有冇支持曼既ching

今晚都係下盤夜

無

有,goallllll

曼聯好波！

貼圖轉運

揀左主盤

串哂胃液啦我

如果今晚輸左
應該呢個月都見我唔到

挽留

十點場 半場波膽1:0/0:1 同路？

Ali世界no.1

琴晚拜仁輸到盤都買唔到

星期六+12k
星期日跑馬-13k
星期日晚倒+20k
星期一波-10k
星期二祖記就+15k
星期三波馬-17k

唔知今次輸完仲可唔可以贏返呢
好想起機

Ajax 2.5b 咁好水 all in

除咗曼聯之外，其他跟咗胃液
曼聯自己買咗單頭600上盤

胃液係邊幾場？

最黎1k賭埋呢個月

ching six ball

Ajax 2.5b

玩咁大做咩？
等$洗

廢西慢聯贏撚到安德咩

駁唔到

不嬲都玩咁多

人棄我取 曼聯+亨克

最後200all in

胃液姐，冇得驚

曼聯作客勁主場廢

大胃一晚贏首期個陣你哋都唔知出咗世未

🤔🤔

將男 可唔可以add我入谷

咩谷-.-？

telegram

cow女谷

LoL谷 你要搵毒男先趙到你 佢先係admin

等你教我-.-

食譚未呀！

小妹系俾人溝的

有谷

係啵

5

有冇唔係LOL谷

將男谷ok?

想入追數谷

無谷-.-

將男有實力又有谷

將男求谷

咪玩啦踏雪 下星期開始比你層😔

BB

求谷

場朗斯半場3:5打倒左我

即刻改ID先，勁多gay 佬同我say hi

果場波痴撚線

你都贏到xxx

come on 將男

🐘🚶🏻今晚有冇水

一票不投黃毓民！！

勇

1：0完場

有無手足迷ali
想開個Ali fans gp

Ali好正

🙋🏼小妹

同路 祝羊

貼Ali圖以示支持
留tg

PM比你 okay ?

偷拍咗Ali

求水求派錢食飯

你影撚埋我呀

成個gay佬咁

一邊左手賭波，一邊kiss 識玩

Ali bb大波定細波ho牙

格仔裙

more
求下你

買聽日芬洛客勝
贏左就升班

大胃係咪做緊職賭?

呢隊波成日送分
最撚垃圾

係

1.55 貢熱

1.6k-->200-->訓醒300
運氣回來了嗎

同路 今日300起機

度完發覺同大胃同路
希望贏

貝利大

歐洲波就是主場好

On9 平 ajax 安德 里昂 Celta

放心了

歐霸全主盤

如果4場歐霸黎講
最危險應該切爾達

點pm

已經想買聽日水手客勝

400起機
韋根 主
羅奇 客盤
阿積士 主盤
切爾達 2.5b
里昂 主盤

[img]

點解呢

PMed

曼 細
切 大
有冇得諗

尋找毒男 見字請回覆

唔分析啦
個人認為姐

好
咁耐無見大胃 決定跟

都話呢場最危險
深盤好難賭

傻閪里昂

哇屌, 回到咁
我買個陣先1.87

ajax今晚大唔大船 尋晚全下盤賭到驚

頭場有咩水?

應該幾大
如果唔轉盤 好抵玩

ajax主場惡過狗 唔怕

澳博轉左平半. 狗會唔知轉唔轉. 不過一睇賠率就覺得唔會和.澳博和開到3.30

On9平直買客勝係唔係好危

唔知點解on9平有得受讓會出事 上場有得受讓出事了

新手 其實買波係咪多數買讓球主客和？

次次都出事咪好易賭

買半場大細

Ali 歡迎你

你比啲水全部都係買半場大細？

唔係
不過岩岩賭波既話介紹你玩半場大細

我跟你都係買主客和
唔該胃液

我都無出主客和
係咪有誤會

切爾達閪波黎
上場對伊巴係咁斷欖又唔刷角

係咪有人搵我

重新起g見字留Tg pls

我想打lol

波po內戰未

有group 是咪入 有森林哥

我要入group

波谷lol telegram谷 每晚彈性 內戰 有意留telegram

我搵你 我想入返黎

幾多本?
每日目標幾多

上個月輸到得返2k開始玩
之後推到上30k
諗住每個月目標30k
今個月本黎上到22k
而家得返5-6k

不如各自搵5個

好 今晚9點ok?

呢幾日贏輸贏輸無玩過
我諗過每日贏一場就算
平注3k
但輸就想買多場追番

如果忍手唔玩垃圾波 南美亞洲
應該一個月贏2-3萬唔難

帶我上路未

贏返少少糧都夠了
輸左半份糧

日日都有出料
你跟住歐洲賽事既盤黎買
應該1000%綠字

由今天起我決定淨係跟你好了

其實有時我覺得四大聯先難玩
因為盤睇唔到咁多野，唔知佢會幾時黎真幾時黎假，啲大熱贏波輸盤真係吹唔脹
反而二三線聯賽好多時真係假得黎賠率會說話

我都覺得23線睇盤 賠率比較好
德乙係最愛聯賽

平注跟下囉
起唔到機
但應該夠食早餐

主客和？

盤呀
不嬲出料隊名=盤

盤即係主客和？

因為大聯賽太多人留意
做假真係唔係咁簡單

戒賭未

Sorry新手唔識

讓球

觀你戒

屌 戒賭啦

唔明

觀你讀番小學先

而家d人頭蛇都唔撚識

識仲邊有得挽

Quote翻啦 on9

呢到班友好新

戒賭啦屌

新就唔比人入？

挽你老母

問下 唔好屌住先

叫你戒賭仲要串返人讀小學咁撚串

頭場下盤啦

岩

仲好惡Tim 聽日就18歲想用利是錢贏間馬會番黎

我都係想佢讀好d書姐

歡迎！

盤係講「讓球」，唔係「主客和」、都唔係「讓球主客和」

同時讓球係最少投注200蚊，記住了

祝好運！

主隊上盤，客隊下盤

請問你中文水平到達那一個水平 那一隻字表示唔比

謝謝你

完美示範
可以拎奧斯卡

18歲

18歲都好笑 你30歲咪笑到我爆肚

邊撚個頭蛇?

頭馬我就寫

幾時講過我30歲 對眼有事？

只是個比喻

You win

講笑姐

頭b

You lose

樓上果班自己收檔啦 頭蛇賭緊你地精蟲都唔係

派我未

好似唔係

好似係我先過佢

咁又冇咁過份 我垃圾黎

老臣子

我女朋友

Ali

新人?!馬會又cashed

其實我想知宜家d手機online game係咪好多人玩？

賭得耐唔代表勁
狗會廢老，輸撚左幾廿年咪又係輸
中買緊廿蚊過關

艾加

所以頭蛇最勁

邊個反頭蛇姐係反我

Yes輸撚左成副身家

成日係狗會見到d 廢老，買條3穿1
霸撚住部機禁撚左成半個鐘
最尾買得廿蚊

仲有三個鐘先有球賭~.~

頭妹又撚狗

打唔打lol 內戰

頭場買咩？？

返緊工

仲用機？

加油噢😭

妒忌you 日日馬會出糧

今晚要過你頭

唔害手足

主 贏派我

過我頭無用 過紐大哥頭先有用😖

無工請我呢個白卡囝😭

我又不想all in

有錢係戶口好易鳩買 所以玩現金卷

好過入group拎料🤑

入la

有tg波谷 ？

想入lol 同波谷

x2

想入谷

入咩谷呀 新手谷黎 全部都比人叫戒賭架

戒賭專員group

波po淪陷 個個都淨係用tg

無谷牙 見你班友連頭妹都唔識撚下你地渣

管理員

做咩姐你

Add me

已入 多謝

羅奇x獌x切爾

訓醒收錢

柒頭企鵝管乜理員呀

點

入黎做乜7

對號入座
講下野都唔得既

add me too

笑jor

傻9

開得po 唔比人入？

要買曼聯了🚬

戒賭5好入黎拉 又會想賭返架拉

利迷豬

利迷子😭😭😭

廠妹

深潛拉7頭

玩埋D小學雞野屌你家母

對號入座

一陣人地話你hey0

死傻9返北極拉

200蚊起手 岩岩買左條2串3

排斥88

夠5夠$搭飛G牙

你地5系玩LOL咩

笑4

冇你馬水 輸到想戒賭

和波專家我獌

利迷子唔能理我😭

抵拉 羸甘多5派

米系

跟巴迷啦on9=.=

收到風有傻勁走出黎

咦波po小圈子

頭妹

返左北極 游緊水

Cow完女

繼男b

汪汪汪

好壞呀你地排斥人

頭妹 MM走了嗎

真

西面

返緊定返左

我男

大佬

沒有呢

痛痛飛走了 開心仔

個腦可以運作了嗎

屌奶星 以為講緊媽媽

利迷g

你先係我大佬

廢撚到 記得游水游快D

這幾天都正數哦

光b 今晚我曼

米沖出來7拉

心情好點未

米撚禾

今晚頭場主盤 大波波有無同路

頭蛇出水比ME OK??

.

gun

哈佬，long time no c

重巴我想買細

迷雲9

講笑 我盲撐曼

YELLOW

RESPECT!

永續雲加la

走啦 唔想波PO都曬死

迷雲 荷絲

講笑 我買了安德

Ajax大船

收到了

我迷雲黨主席正式宣布
波po宜家開始由我接手

long time no see

屌你 搶我bb個位？

真係講笑 我無買
我同我老母出來詼諧咋

人黎，宜個的出去斬

我轉做利迷了

問左波台大佬未

-.-

係都斬你先

？

光總當我狗 撚狗咁撚

mk

抵拉利豬

系

你說誰了

正式比我取代

yellow horse

好 唔想比狗jer了

佢不嬲mk

岩呀

典解E+D🐧游duck貢快-.-

企鵝都屈人係9=.=

原來咁多人G

同波台大佬打過先G

on9 又BIN

我頭你老母呀
屌你老母

人人都G

好撚惡呀

又屈我宜個肥矮毒

Mo牙

潛了

巧多人上水

光總

U get out

有管理員的波po

感覺良好

試下下次w比我睇ok？

傻豬先會買我w

有無大蛇出水教小弟起g?

mk 令我上水

搵梅閪

好感動 波po有愛

轉晒塘做鮫龍

巧多mk籽-.-

波po已死

呢句真...

汁男bb多啲出水ok?

我作為迷雲黨主席
睇到宜家咁有秩序
心感欣喜

你囉 做壞規矩 叫管理員踢你返旺角

駁ng刀

實系貢拉

宜個踢得
服務員

抵拉

吳巧娃

星期一出馬水了 琴日同uncle食飯唔玩duck手機-.-

又show off....

頭馬

留名了

ln

我立即 屌你

jump

上水就比人jer

潛返落去啦

Hi 心理bb

派碌葛

好串 睇戲拉

收到霸爸

唔好推

未開場想R下手足吹水都5比...

認錯

馬王將男bb

今晚又想賭

我橙跌了在黑暗柵欄處

幫你搵

梳 我語氣係重左少少

3:0
@主席

比將男話 想死了

用你把聲叫下應該會自己出返黎

吊你老味牙

PO錯圖=.=

渣GA

🐧呢?

比BB HEY0

你咁惡 走左啦

我最friendly

人地驚你屌佢老母

聽你D錄音就G你惡

留意到有4場必勝客 想知再講

more

瑞典杯中立場

Ali
特務朱

波Po矛人 入哂谷

淪陷ed

橙

希望可以add禾

有矛人要on9平？

將男唔add我

處理中

走拉 人BB你又BB

=.=

你收皮未

到我未

求add

有沒水
主盤

1000